點解韓國人身型咁正？

用有健開身嘅例子比
雖然香港健身嘅人都好fit身材好好
但自己審美比較中意韓國人練到果種身形
唔知點形容
成個身形線條比例各方面都好好
係咪真係關骨架問題練唔到好似佢地咁?
利申 gym新手

男:

女:

好多韓妹做gym

因為整出黎？

多數韓仔其實唔係特別練到好脹 但望落都體脂較低 可能同飲食有關 軍訓都可能有幫助
韓妹好多肥肥地 keep開果堆一定又要練又要限飲食架啦

唔好果d你睇唔到姐

高加索人種

因為你見到果d都係網紅/名星

比例上應該真係多啲韓妹做gym

正常街上面真係香港人普遍fit啲
但健身嚟講好多韓國網紅身形真係好好

都啱
不過佢地網紅好多身材好好

雖然香港某啲workout kol都fit

你有幾可見人post啲柒頭出黎

人造人

但韓國d女好樣衰wo

堅係 小弟外國讀書勁多韓妹都好豬

韓國聚埋起啲機場追惡巴被保鑣打果啲9成都甩皮甩骨或肥

肌肉都整到出黎嫁

本身體型偏高大（類似中國北方人）
同埋去過韓國就知地鐵站離返工返學嘅地方勁遠，所以好多人都選擇行路，體脂都少d

蒙古種+兵役

金鐘種

又真係好少見靚女追

我見過有張圖好似cup個肌肉形落去啲肥肉到
已經連肌肉都整到

去過韓國
雖然男仔普通個樣麻麻
但好多都180
同日本一樣好多時要行路
地鐵冇電梯

韓國明星出道前要好似軍訓咁，操到理想體型，達到標準質素先比佢地出嚟架。你佔好似香港個啲造星咁，甩皮甩骨都上電視咩。

韓仔keep住低體脂..鋼條型多
香港個d 365日都bulk緊..bulk足唔知幾多年都唔cut一次